
                      ”Un guión totalmente diferente a lo visto hasta la fecha".
La película la verdad que no te engancha hasta que no llevas mas de media película, luego si que empieza a cobrar interés pero se fastidia todo con un final muy pobre.
(He de decir que es mi genero preferido).
        
            